港鐵盲目聽從警方要求 已致電投訴

盲目聽從警方要求漠視市民利益 已經致電投訴
電話號碼係 2881 8888之後1＞1＞6＞*
問佢拎埋ref no.
我知好多港鐵鐵員都唔想呢件事發生 如果想投訴的麻煩有禮貌表達意見等佢記錄抵就ok

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

金鐘站好多人要返工對市民造成嚴重不便

屌佢老母南港島綫果啲返屋企麻煩到死

小心d
比人影到亂咁用會犯法

應用則用
一陣搞到因為怕被指濫用而有人失救/太遲救就唔好啦

推

只要警方唔亂用武力 金鐘就非常安全 唔明點解要不停站令金鐘上班人士遲到

多謝巴打意見
只係想表達不滿 唔係亂咁投訴